有無計，叫警察順手d? 大家有so

民意戰！
最好係點? 係最難的！就係叫警察做「一貫水準」, 好似今日守立法會咁的水準！
我地老人睇今日梗係似個局啦，不過，真正多贏方案，其實係警察以今日守立會的力度來做後續，即係市民希望警方以一貫準則做野，咁就林鄭可以食晒。
超難，但唔係無得做。大家度下，spin下，幫手睇下點做好啦！